［live影到］荃灣黑社會持鐵通出沒！！！！！！！！

大部分黃頭盔
綁紅絲帶

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

push

豬隊友送子彈 返歸文宣

防暴喺半個街口外當睇唔到...